[緊急法] 究竟幾時行？

有人推聽日有人推後日，其實就應該打鐵趁熱，不過今晚聞說狗會做嘢，聽日好似比較好。
有無人有fc左既料/自己分析都可以係度討論下
Between 手足唔好留咁夜，未係終極一戰，就算係都唔洗搏盡，要留得青山在。

推

星期六定日啊

戰略黨出出黎